本人唔識電腦嘢，想買8Gb Ram，有冇介紹

張圖入面係部laptop嘅規格

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

睇得出真係唔識
個spec貼完同冇貼一樣

請各位喺出post前貼多張日程表or文宣
咁文宣組就冇咁忙啦

事實唔使講出嚟嘅。。。

你貼型號啦

其實都係照買
ddr4 sodimm 或者 寫住NB 個條
最平就得 唔會點買錯

laptop 一條sodimm 2666 8gb 品牌隨意

買大廠，最便宜就好
底版o岩位的（ddr3/ddr4),買新機好大機會係ddr4

連frequency都冇呢下頂癮

notebook 唔係話想買就買。

首先，你要識得拆開部機。

跟住，你要睇下有冇 spare Ram 槽。

之後，你最好拆原本條 Ram 出來，帶過去電腦鋪，叫佢配一條，咁就實冇死。

最後就係要睇下你 D software 32 bit 定 64 bit，如果 32 bit 要用 8G ram 的話，就需要鏟 windows 裝 64 bit。

所以 notebook 加 ram / 換 ram 唔係咁簡單，比 D 錢搵人搞啦 ...

你想買部laptop，要最少8gb ram，我有冇get錯？

至少要知道cpu 型號
notebook 公司, 型號

樓豬已深潛，覺得太麻煩不如索性買部新

我而家有部laptop

上面個網站係部電腦嘅嘢
但係部電腦得4gb ram，想換做8Gb ram

唔識 就直接拎上acer俾錢叫佢加ram

自己去download

拆條ram拎去問

拆唔到
佢部機4 GB DDR4 Memory On Board

買完再跟下面條片做

焊死左？

用風槍燒d晶片落黎換

係